沙田顯徑米之寶

記得呢間d米線好好食

依家重係咪度？

好似冇左

間店陣味好臭

執咗

新田村嗰間係咪一樣 7仔隔離
冇食過